drop唔drop科好

小弟讀緊3個electives
Geo,His,Ped
geo同his都係坐3望4
ped就唔洗理
諗緊drop唔drip his因為覺得好攰不如留番啲時間衝geo上5
各位巴絲覺得好唔好drop His

利申：中五

以少野讀黎講Hist算係最少

drop lo ching

我係讀到His但無乜興趣同動力
不如留番啲時間係其他科
橫掂his未必上到5
但其他可能得

係咪真係應該drop？

留返啲時開hea

間

睇你入u想讀咩
同埋鍾唔鍾意his

Drop唔drop都唔會影響你喺JUPAS嘅選擇
可以揀嘅科都係得咁少

不如Drop咗佢輕輕鬆鬆

未諗
但應該唔係文科

推下

00後真係麻撚煩

有冇興趣先

讀嘅嘢唔係少，但拎4唔難

yes ar

係

中學雞, 你drop 唔drop 關人撚事咩

2018年仲有人讀3X

dse裸考唔放時間溫咪得
學多樣嘢唔好咩

唔洗drop啦
小朋友上少啲連登溫下書算啦
垃圾狗你老母而家中5就話拎得3 你肯努力返3，4個月咩科都上5喇 弱智